買咗s10, 點用返WhatsApp sticker ?

無晒 連貼圖個欄都無

全地球暫時得閣下有呢個問題...

長大啦 用左老人機咁耐